我要成活佛了

請朝拜本尊 本尊自然會保佑你

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑